Heidi 呢對腳可以玩幾多年？

求答案

除咗腳仲可以玩咩

四粒鐘

太瘦

部iPad玩兩玩就唔想掂 不了

太瘦唔玩

0! 你搵對筷子夾下自己條j就feel到

逐隻腳趾慢慢啜

兩年